
                      Es una película de terror psicológico y de gore suave rodada en un entorno espectacular como son los Alpes Suizos, la localización es maravillosa así como la calidad y cuidado puestos en el rodaje. Desde un principio la película es interesante y atrae al espectador logrando captar la atención. El protagonista hace muy bien su papel de ejecutivo pedante, déspota y soberbio. Durante la película se nos plantearán preguntas que se irán desvelando siendo el final algo confuso. Es una película preciosa en ciertos momentos, muy cuidada y con un terror muy sobrellevable.
        
            